［有冇人收到］中資機構叫人24日早上十一時前要完成投票

Wtsapp有人share緊

另外仲有：
從各消息所知總結，請各位留意：

1) 大陸旅遊團已到， 直到星期日會有排玩野，想破壞區選
2) 不論日夜，街上會多左blackbloc人係各區出現， 去扮手足（示威者）去嚇街坊
3) 夜晚必走大街， 會有黑社會OR 大陸人拉細路/街坊入暗位打。 會話你因為各不知名原因而得罪佢
4) 星期6 晚盡早返屋企， 警察會無拉拉捉你。 新界人最危。

無論點都小心為上。 24號另一戰場， 要贏到開巷！

#voteforhongkong

小心提早結束投票

提早！提早！

仲有快的麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

想提早塞爆票站 然後用非法集結 驅散選民 完